iPhone AppleCare+ 成 $1899 係咪癡撚左線

個名有個“+”喎，俾多啲錢都值啦

唔買

有咩分別

買嚟有咩用？

當買個保險 唔係嘅話x或以上嘅機款爆mon好金

出面整都千幾二千蚊 新機肯定仲貴 又唔知真mon定假mon 開過機又無保養 真係寧願比$1899 買保險 整mon都係$228 之後放出去都易d

+ 左好耐

垃圾"+"仔
applecare pro max 就會考慮下

成日爆MON嘅用家咪抵